晚 。

帶子
湯
飯+孖腸
cake
第3，4張睇左好耐

望真d
第二張有燒肉嘅
我睇唔透

點解你睇得明
全中
D燒肉屋企人話人哋比

我想要帶子同cake
你俾人炒左魷呀
咁夜唔訓

你嚟搵我請你食
你都咁夜
呢幾晚一兩個鐘醒一次

影乜撚野

濛

你第二張圖 嘉聲失蹤你就係兇手

原來中出兄咁了解弘b

羊羊

好味

吉ching